夠膽搞黃大仙？死黑警！

黃大仙居民唔撚驚你哋啊！
落地獄啦你班仆街！
警察宿舍嗰班仆街都係呀！